如果用MacBook個87W牛差iPhone

其實得唔得？快好多？

得，但iphone既充電速度有限制，拎個廿幾W都已經夠，反正都係食唔哂

我見佢官網29W有話可以畀iPhone用，但61W同87W冇講

唔驚燒 ？

所以問下

唔驚。 usb power delivery 3.0 規定供電電壓/電流由手提電話及差電器兩個晶片握手(溝通) 後決定。
如果兩者都跟足usb pd標準， 差電器係唔會輸出過大電流/電壓。

不過apple唔係未試過偷雞唔跟足， 玩埋獨家村標準

你點叉？

Usb pd 好似apple 有份制定
我估佢個quick charge 都係5v 3a 15w

用新MacBook個牛，再用USB C版嘅iPhone線

USB C呢？